唔好俾泛民左膠引出黎集會送頭，改用突擊快狠準最好，一係就保存實力，睇住美國點搞至安排新野

吓吓送頭，益哂班政府人渣，二世渣滓，建制派同埋維穩派

11月9日：7區開花！香港人反抗！
[url]